Android大陰謀

大家有冇發覺Android機啲位 用一兩年就越嚟越少 ？

而我就發現 DCIM/.thumbnails 入面嘅files足足有9GB

聰明嘅我緊係del晒佢啦

不過問題嚟啦！

個file的確係唔見咗，但手機嘅位一啲都冇多到

而且過幾日之後，仲會自己出現返

上網睇過好多方法，但始終都唔可以free返啲位出嚟！！！

垃圾Google仲唔撚係特登咁整，用晒你啲位之後買過部新？

（想問吓有冇巴打有辦法 ）

冇試過hard reset

試過del完再wipe cache 唔得
成部reset 或者雙wipe就冇試過
我淨係想del咗啲垃圾thumbnails咋

用緊大陸牌子?

唔係垃圾黎
唔好係唔係都話陰謀，成張長輩圖咁

喺album 清咗唔要嘅相啦
DCIM/.thumbnails 裏面嘅files係Cache 黎
等你開album 嗰陣唔洗下下load original
Del 曬啲cache 不如從原頭入手

負評係我比

樓主懶醒唔google，係到開9 post 😞

但問題係 del咗原相 thumbnails仲會係度
我啲相先得2gb幾
thumbnails有9gb幾..

咁不如你講吓有咩方法？
最基本del唔講啦
開個.thumbnails嘅fake file試過
改名/ 搬位/ 改file type再del都試過
仲有無咩方法有效？
我有google

就係！！

Help This Company
我唔當係中國架

我hTC10好似唔覺有

我都係10仔 你睇吓thumbnails有幾大

我1.53

1.53都多啦 每張垃圾thumbnails先幾十kb

好似真係del唔到

Del 完之後
起一個新file叫做“.nomedia”

佢唔會再create新file，但部機啲空位冇多到

你夾硬delete當然會gen返出黎啦
就好似An根本唔應該人手kill app free memory一樣
用Google Photo up哂d相，然後用呢個清位啦

試過 完全冇效
定我唔識用
我部機除咗whatsapp 其他相都差唔多del晒

你去setting storage度cap張圖黎睇下

我系統9GB
照睇你呢d數都好正常
你裝左Google Photo去backup你d相未？